<div dir="rtl">
<h1>יפנית למתחילים · 現代日本語テキスト</h1>

<p>מהדורה ממוחשבת מחודשת לספרם של קיוג׳י ז״ל ומריקו צוג׳יטה, „יפנית למתחילים”.</p>

<p>לזכרו של מורי האהוב קיוג׳י צוג׳יטה.</p>

<p>העבודה נמצאת כרגע בשלבים ראשוניים ביותר של המרת הספר לצורה הניתנת לקריאה על־ידי המחשב ובניית המערכת שתעבד את הקבצים לידי פלט ממוחשב לקריאה על־ידי בני־אדם. כל התהליך משתמש בתוכנות חופשיות ובתקנים פתוחים.</p>
</div>
